其實班球員凌晨踢波唔會攰㗎咩

世界盃真係好唔人道

有時差架 00後就咪上連登啦
恥笑開始

悶唔悶..

為咗國家榮耀 頂硬上都要喇

00後死廢柴，我屌你老母

吓，我係香港睇㗎咼

卡士蘭 work hard play hard

朝早唔洗返工咩

踢完訓一陣咪番工囉

今次世界盃人道左d
上屆班球員朝早踢完波就要返工

audit狗日日朝九朝六都係咁做
仲要返足七日

凌晨踢2粒鐘波算係咩, 隔兩日先踢一場

恥笑開始

睇都唔人道啦 睇完第二朝仲要返工

新會然

辭職專心追波啦